皇馬失分 朗迷：關我朗事 賤朗有野唔順 朗迷：佩雷斯既問題

撐朗班前皇馬迷今晚又J死
我朗又贏